Gary Chung 新一波 祝佢早日返大灣區

佢係一個好好嘅箭靶，唔好以為講兩句唔洗負責任，祝佢早日返去換人民幣，幫劉亦菲化妝
每人用少少時間做低佢

化妝攻勢 － 以後一諗起佢化妝，就諗起曱甴，一諗起曱甴，就諗起佢化妝， 咁仲有冇人搵佢化？
隨便share

Gary Chung Image Studio

(即將係香港開舖）
未開就俾gary chung炒禾－睇下邊個敢搵佢sell product， 記得兩段唔同

Sephora (HK)

本人為香港的消費者。
得知品牌將於香港開設分店，本是十分期待；
可是近日化妝師gary chung於社交平台上發表恐怖言論，將香港人視為曱甴；而他亦於社交平台上提到曾拍過Sephora的廣告，令人很容易將其言論與品牌掛鈎。本人實在擔心其令人心寒的言論會破壞您們辛苦建立的品牌形象。
本人在此希望品牌承諾以後不會與Gary Chung 以及其團隊(Portfolio)有任何形式的合作，否則會大大影響本人對品牌的忠誠度和購買意欲。謝謝！
#shameongarychungandhispartnership

Sephora (Official)

I am a consumer from Hong Kong.
Knowing that the brand will be opening store in Hong Kong, I was very looking forward to it.
But given that recently a famous makeup artist Gary Chung has shared disrespectful speech by calling Hong Kong people as “cockroaches” and stated that he has advertised for Sephora before on his social media at the same time, it is unavoidable for consumer to connect the brand with the hateful speech and it will undermine the international brand image you have built so hard.
Please promise that your company would never cooperate with Gary Chung and his team , otherwise it will greatly affect my loyalty and purchase intention. Thank you!
#shameongarychungandhispartnership

已經有一檔割咗
唔好俾佢停

Suqqu (Global)

I am a consumer from Hong Kong.
Knowing that the brand will be opening store in Hong Kong, I was very looking forward to it.
But given that recently a famous makeup artist Gary Chung has shared disrespectful speech by calling Hong Kong people as “cockroaches” and shared your product on his social media at the same time, it is unavoidable for consumer to connect the brand with the hateful speech and it will undermine the international brand image you have built so hard.
Please promise that your company would never cooperate with Gary Chung and his team , otherwise it will greatly affect my loyalty and purchase intention. Thank you!
#shameongarychungandhispartnership

本人為香港的消費者。
得知品牌將於香港開設分店，本是十分期待；
可是近日化妝師gary chung於社交平台上發表恐怖言論，將香港人視為曱甴；而他亦於社交平台上介紹品牌的產品，令人很容易會將其言論與品牌掛鈎。本人實在擔心其令人心寒的言論會破壞您們辛苦建立的品牌形象。
本人在此希望品牌承諾以後不會與Gary Chung 以及其團隊(Portfolio)有任何形式的合作，否則會大大影響本人對品牌的忠誠度和購買意欲。謝謝！
#shameongarychungandhispartnership

選擇性

Global Page 攻勢 － 好多international brand 都係global大佬話事，同好緊張香港market, 所以炸爆global page等佢永不錄用,同埋俾壓力hk market

template:
I am a consumer from Hong Kong.
Given that the brand in Hong Kong region have worked with Gary Chung in the past, I am really worried that his disrespectful speech by calling Hong Kong people as “cockroaches” will undermine the international brand image you have built so hard.
Please terminate your working relationship with Gary Chung and his team in all regions and promise that your company would never cooperate with him, otherwise it will greatly affect my loyalty and purchase intention. Thank you!
#shameongarychungandhispartnership

有啲page會自動轉番香港,要switch region去brand 嘅其他國家page

Cle De Peau (Global)

Harvey Nichols (Global)

Max Factor (Global)

Revlon (Global)

Tatler -
Fb:
interview:

Lifestyleasia
Fb:
Interview:

Ignore tatler 同lsa個site 先:0)

其實佢都算係既得利益者黎，大多數都會企係党嗰邊，同唔同嘅發展商/劉鳴煒無異。

Switch region

Tui

pish